癲狗系列- 港式黑椒汁

影片如下:

材料:

1. 大洋蔥4份1個(或細洋蔥半個)

2. 蒜蓉1茶匙

3. 黑胡椒碎2茶匙

4. 水大半碗

調味:

1. 鹽半茶匙 (可加可不加)

2. 糖1茶匙

3. 美極1湯匙

4. GAP汁1茶匙

5. 茄汁1茶匙

6. 指天椒2隻切碎

做法:

1. 開獲中火燒熱油, 落洋蔥炒至變色.

2. 落蒜蓉, 收細少少水炒, 千其唔好俾佢燶, 否則成個汁就會變味.

3. 同時落黑胡椒碎炒

4. 加水大半碗

5. 落齊以上調味

6. 1茶匙生粉加1茶匙水攪勻, 慢慢落獲埋芡, 完成

各位巴打絲打，順便一題，由於近日會員肥絲大隻哩隻肥狗進入發情期，成日係本癲狗既post入面搞事，試圖想引本癲狗注意。可惜佢只係一個得158cm高，168磅既核突佬，所以佢連俾我撚既資格都冇。各位如果唔想再俾條垃圾肥閪騷擾，可以學本癲狗咁block柒佢，咁就可以令佢自己單機，如下圖

Gap汁好味

有冇港式果隻營光茄汁同中式洋蔥汁

洋蔥汁ok，但港式茄汁要研究下，茄汁我淨係識整西式

西式係咪乾茄定罐頭油茄？

普通罐頭茄就可

通常都係買意粉醬, 有mushroom 同 garlic 味嗰d，罐頭未買過, 不過好以話仲有營養過新鮮番茄

美極唔是咁用的

罐頭番茄係茄味好d，因為係意大利茄
其實自製意粉醬成本唔低，買現成好過

目測: 肥絲有9條契仔路過此地

狗好波

多謝支持

癲狗個廚房成日睇落好逼咁既

Block左佢就可以免除不必要既騷擾

無計啦，地方淺窄

西式應該冇美極，材料亦唔同

幾時整文也汁？

文也石斑飯

西餐野wo...有機會試下

其實好港式，去聯華茶餐廳就明

癲狗識唔識煮呢隻洋蔥汁?

識

遲下會唔會整多D關於豬扒既食譜?
例如吉列豬扒?

加埋上次既雞扒真係一絕

我唸一唸

巴打有留意我之前既片，多謝支持

係呀，雞扒併黑椒汁一流

成日去茶記見到都會叫黑椒雞扒飯
又平又開胃

正呀

食開啲黑椒汁都有陣不必要嘅辣味
唔係難食嘅 但唔洗咁重手掛
唔知樓主嗰隻點
遲啲試

正啊係外國想食頹飯都難

我哩個係辣既，有加辣椒
如果唔想要辣就可以唔加辣椒

煎塊豬扒，雞扒，然後加埋我哩個汁，包你滿意

係唔慣茶餐廳嗰隻黑椒辣姐
辣椒照落

辣椒除左辣，佢仲有一種辣椒香，會令個汁好食好多

超市嘅蕃茄醬要點整先好食? 就咁加煮完意粉嘅水爆爆佢?

題外話, 肥絲食唔食豬扒? 如果食, 咁咪即係食同類

通常可以先爆爆d洋蔥，再爆下d蒜蓉 (唔好俾佢燶), 再加茄醬同番茄爆，加水，然後如果嫌香料味唔夠就酌量加d百里香，basil，香葉，酌量少少調味例如鹽，糖，醋等煮

Btw，肥絲係食本癲狗既屎先可以生存到宜家

支持癲狗! 又學到野

你地結婚啦 好嗎

肥絲連幫我隻狗含撚既資格都冇

留名

目測: 肥絲有17個契仔路過此地

講我

咁都召喚到

港式咖哩

其實覺得你煮野食好地道
之前個啲乾粉牛河我都有跟住整仲好成功！！
希望你出多啲高質post 少啲叫春post 就perfect 池
下次可唔可以整啲一味味既餸

支持癲狗煮嘢食

屌你老母隻肥閪阻住我睇post

thank you巴打!

多謝支持

上次有整椒鹽骨同黑椒牛仔骨

椒鹽骨

黑椒牛仔骨

希望幫到你

巴打block左條肥閪未

可以免除不必要既騷擾

You are welcome

正

但係美極我真係未試過 肥婆潮文就見得多

得閒試下
美極先係靈魂

啲牛仔骨係咪用基本嘢醃？

生抽，黑胡椒，糖，生粉水，油

仲有美極

thx

正呀等左好耐
不如整個港式茶記汁系列
洋葱汁 燒汁

多謝支持
洋蔥汁下次整

屌你兩個 煩撚到西

Block柒條肥絲啦

燒汁係咪即係洋蔥汁

燒汁真係唔知係咩味

唔一樣

雖然唔知咩事 但識煮野食嘅男人值得欣賞

多謝支持
如果唔想受到不必要既騷擾，可以block左條肥閪

唔緊要

教梅菜扣肉得唔得

樓主得罪女人，預咗比佢煩住寧得罪小人，莫得罪女人

望見都覺得香

要炸

佢係肥佬黎架，扮女人咋，睇下

佢點起到你恤衫張相？

癲狗ho ball